心情差嘅時候 即使係睇緊周星馳都只係想喊

但又唔可以係其他人面前喊